<!-- @format -->

1. Экранирование в коде делается, для того чтобы браузер разпознал символ как часть текста, а не как часть кода. Допустим нужно взять текст в кавычки, но так чтобы это не был конец строки, тогда используется символ экранирования /
2. function declaration
   function sum (a, b) {
   return a+b
   }
   function expression
   const fn = function (a, b){
   return a+b
   }  
    стрелочные функции
   const sum = (a, b) => {
   return a+b
   }
3. hoisting — это механизм JS, в котором переменные и объявления функций, передвигаются вверх своей области видимости перед выполнением кода.
